2047前設底下，到底求緊咩？

移民🍌🍑先係唯一出路

港毒仲難過支爆
2047加上地理位置基本上冇可能

負評前留低你既見解

梁天琦有講過呢場係信仰抗爭
佢講既三民我而家睇既係得番順民移民
港毒一黎唔係鳩fingfing出黎遊下行衝擊下就得
仲有毒完有冇人有足夠能力維持經濟，民生點解決
你又點對付老解？
2047係好大既前設
有雙普選又點？你難保選出黎個個唔會比啊爺收賣？
基於以上論據
移民焦土先係留住港人最後一滴血

推